［想學野］有冇巴絲打可以講下藝術治療

利伸番先 小弟平日既工作有機會接觸唔同類型小朋友 所以想學下關於藝術治療方面既野 見網上好多短期課程 唔係好識分邊d適合初學者 另外小弟畫畫好差 想問係咪一定要畫畫好靚先學得？
sorry for 1999 但真心想知更多

真心想學野

再推一推 係咪開錯台